好肚餓呀

我要食牛

我要食豬

我要食雞

我要食蛋

好餓